一齊黎搞旺海關學院開放日個場

一齊去搞旺個場佢

聽講好多狗官都去

出門之前 rt like reply

最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙:bangbang::bangbang:

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

賀佢老母海狗

推～

有無巴打知777會唔會去？

輕輕一推

好似話柒婆會出席個開席典禮喎

開幕典禮

四處樹敵是明智？

推

去嘅自己小心啲啦！

一定要黎，主角會到